雞翼放題求推薦

有無人知宜家邊度有做雞翼放題
雞翼撚真係好需要佢地尤其自己唔識煮

自己氣炸啦屌
想幾時食都得
食到你唔食

有錢唔俾得人洗架

食麥當勞脆香雞翼啦

垃圾先食金拱門

自己煎囉好簡單

Wingman 黃店